【屯門規劃】屯門至赤鱲角連接路料下月通車 建議命名為「屯門赤鱲角隧道公路」

連屯門西至港珠澳大橋香港口岸的屯門至赤鱲角連接路，最快下個月開通，地政總署的屯門測量處最新更初步建議將該段新道路命名為「屯門赤鱲角隧道公路」。

該條海底隧道全長9公里，由屯門西、內河碼頭旁屯門第40區，透過架空行車道、海底隧道，穿越龍鼓水道至港珠澳大橋香港口岸。落成後將會貫通連接新界西北、港珠澳大橋香港口岸、北大嶼山和香港國際機場，日後新界西北居民來往港珠澳大橋及機場將會更加方便。

地政總署屯門測量處最近建議將該路段稱為「屯門赤鱲角隧道公路」，而而從一段盡頭路連接至屯門赤鱲角隧道公路的道路則建議命名為「浩和街」，而通往浩和街的一段500米道路，則被建議命名為「浩逸街」。

浩你老母

半山表示無意見

不如叫浩園仲好

浩字開頭因為附近街名都係浩 eg浩洋街

啲名好垃圾

即係屯門去機場要幾多分鐘

15-20分鐘

日後新界西北居民來往港珠澳大橋及機場將會更加方便

方便？方便面？起點終點

條隧道屯門入口要經迴旋處，就睇下到時會唔會倒灌返去市中心

塞返入機場就真
屯門往機場直行就得 唔駛點讓車
反而機場出屯門要讓右轉落內河碼頭嘅貨車

E巴A巴會唔會改道

屯門碼頭啲樓係咪會升
多咗機場做嘢嘅人租

屯門入機場要經過2個迴旋處出口喎
反而去返屯門就有直路行

逢親係roundabout 香港人都可以整塞佢...

欣榮商場

說好的拆除青嶼收費廣場呢

你估方便新界西人？方便經深圳灣落來既大陸人用咋

屯門會

會，屯元天上水全部線改行新路

入機場 方向優先

呢句真

唔係淨係香港人嘅。去到歐洲租車一樣遇過唔少

唔使俾青馬大橋費！塞過紅隧